[求教]samsung galaxy A8s 定係A70 好

本身用緊XR，想買多部士啤機雙修，中價機呢兩部好似都好好似幾好，兩部又差唔多價錢，想問下大家意見

A70啦
利申用緊A8s

A8s個spec望落同A70咁上下，想問下有咩令你揀多次會揀A70

就係spec差唔多，價錢差唔多，A70粒電大啲，款又新啲

多謝巴打意見不過見百老滙A8s做緊23xx，平過A70 2700 6+128有d心陏，而且粒chip行710，好過A70粒675，所以天人交戰緊

我果陣都係呢兩部，最後揀a8s

a70太大部啦
反而a60尺寸手感最好，但規差咁d
最後a8s順便整八達通，去小左好多次atm
用緊呢部對中階機改觀左

巴打日常用係咪都夠用一日，見你咁講似乎用得幾開心

講真睇你點用

我今朝7點出門口，而家剩番62%
玩d 放置game,單人game，上下連登冇睇片（爆左數據）

估唔到都幾食電，thank you巴打心得

A70有3.5龜頭已經贏左

大舖
A8s 2308
A70 2798
A70電大好多，但冇a8s咁靚仔，其他差唔多

A70太大部。A60好揸手啲

點解你會覺得710好過675

純粹睇spec咋，無得試真機，所以就問問

呢個無留意到，謝巴打

可能smt出A70了，我現有客户優惠2698，粒電又真係大好多嘅

部a70唔係成日要按最上個忽既話，單手用都ok

唔洗，因為我都掙扎過

應該ok嘅，我士啤機，得閒打下機睇下片咁

想問邊度大鋪有2798

見親到係3098

Wilson

差咁遠點都揀A8S啦

我用緊XR出左s10e雙修，極滿意

S10e 拎黎spare又好似偏貴

a70可插sd card又有超廣角後鏡，a8s兩樣都冇，完敗